如果可以預先選擇自己陪葬品，你會？

港英旗

那有錢葬
最多洒落海

有魚陪葬

樓主

三上

領導

全世界

好浪漫

其實你而家都可以揀定先